今次真係要放低啦

我唔想

嗯。再痛多幾個月就唔痛嫁啦